有冇養開刺蝟既入黎交流下

見隻刺蝟仔成日無所事事
又唔鐘意廁紙筒 又唔肯玩跑輪
有冇咩玩具係刺蝟鐘意玩既？

附刺蝟肉照

廁紙筒應該係最好玩具黎喎

我戈隻又係咩都唔玩其實佢地唔玩玩具都得 得閒帶佢出去放風比佢周圍跑下就算

放2個比佢都冇興趣
短既長既都唔要

放風佢都唔太肯行
黎咗一個月仲係咩都驚
放佢岀黎就係搵角落屈埋自己

你個隻幾多歲佢地適應新環境係要啲時間架 佢會縮係正常 佢地都唔似貓貓狗狗咁會認主人 不過每日抽1-2個鐘拎佢上手 比佢索下你陣味佢就無咁抗拒

兩個月大

我都明佢會驚既
只係怕佢悶
睇下有冇啲咩玩具啱佢玩

佢每日就係食同訓
完全唔運動、唔活動
一個月已經重咗一倍

識肥係好事 好羨慕佢地普遍都痴肥 我戈隻食極唔肥

我覺得佢一個月肥咁多好似好唔健康咁

Btw你隻刺蝟幾耐先肯唔反抗咁比你上手？

我養左佢一年多啲佢都仲係會反抗佢只係睇心情 咬唔咬你

我個隻

仲未咬過人
捉起佢就起勢咁走佬
搞到好似玩倉鼠咁

我嗰隻6個月已經450g

我記得450g好似已經係超重邊緣喎
可能要控制下佢食量啦

1歲了仲係200幾g
每晚拎出黎一齊攤抖

絲打手指幾白滑

你養咗幾耐先肯同你咁放心咁親近？

我隻衰野係籠入面食野
一發現我望住佢都即刻走返入屋仔

其實你堅持每日強行相處就好快
個里程碑係出黎變波>起住刺趴>順刺訓著
最近練習緊打側摸肚肚

一捉上手就博命咁走
完全唔變波

最近有好少少 走到攰休息陣時
我伸手摸下佢肚仔唔會嬲
但比人個感覺就係唔想靠近人

一走就用另一隻手接跑步機咁
用毛巾墊住反轉佢 掙扎到攰會俾你摸一陣肚肚

一路玩一路瀨屎
明明已經等佢屙完先攞佢出黎玩
仲可以keep住不停咁瀨
咁細隻都唔知啲屎收埋係邊

好眼瞓呀

養兩隻嘅話
其實驚唔驚佢哋會互相吉爆大家眼睛？

本身就唔建議群養

我隻刺囡收養咗1年,2歲了, 唔知仲吸唔吸引到刺囝同佢交配呢?